雜種稱帝只差一步, 香港23條立法

宴請建制派 提廿三條未立法 王志民籲議員體現國家、建制、大局意識

中聯辦主任王志民昨晚（13日）宴請36名建制派立法會議員。根據中聯辦網頁，王志民於晚宴上宣講中共十九大精神，解讀十九大報告對香港提出的「新定位、新使命、新要求」，並勉勵議員須「增強國家意識、建制意識和大局意識」。王志民又提到，香港至今仍未能完成基本法23條立法，強調「在國家安全上，只有『一國』之責，沒有『兩制』之分」，

雖然中聯辦網頁指王志民邀請了36位建制派議員出席晚宴，但多家媒體報導，被視為「中間派」的醫學界陳沛然亦有出席，更獲協調部部長沈沖在旁陪伴。

中聯辦網頁引述王志民於晚宴上表示，十九大報告中有五次提到港澳，次數和篇幅字數是歷屆黨代會報告之最，「充分體現了黨中央和習總書記對港澳的重視和關懷。」

王志民對建制派議員提出三點希望，第一，「在實際行動中體現國家意識」，帶頭了解掌握十九大精神，把握香港發展機遇；第二，「在履職盡責中體現建制意識」，以香港發展和市民幸福為己任，「支持幫助督促特區政府依法有效施政」；第三，「在團結協作中體現大局意識」，推動香港發展。

王志民：中央擁有全面管治權 才能授予香港高度自治權

中聯辦又引述王志民解讀十九大報告中所指「把維護中央對香港、澳門特別行政區全面管治權和保障特別行政區高度自治權有機結合起來」。王志民表示，正因為中央擁有對香港的全面管治權，所以才能授予香港高度自治權，希望香港社會正確認識香港的法律地位和權力來源，共同推動「一國兩制」實踐行穩致遠。

提到第23條立法 王志民：國家安全上只有『一國』沒有『兩制』

王志民又提到，香港至今仍未能完成基本法23條立法，「不少影響以至威脅到國家主權、安全、發展利益的風險隱患尚沒有得到有效清除和防範」，強調「在國家安全上，只有『一國』之責，沒有『兩制』之分」，「一國之內的任何地區都不應成為國家安全的短板、漏洞。」

有須要咩

只要香港23條一立法
咩團派江派就等同返魂乏術 永不超生
全中國地區已經再冇任何反雜聲音
雜種就可以為所"慾"為, 永遠做中國領導人

其實真係無.
就算光明正大落黎拉人再係羅湖過關都肯定無人理

一國大撚哂

其實不嬲都係帝制，不過好似以前玩禪讓嗰隻而唔係傳子

傻

香港有叛逆罪啦